卡式帶轉電子格式

如題，有冇巴絲有黃店推介？

屋企有好多帶想轉

唔想講...但淘寶幫到你

多帶就買機著數啲

姐？買機自己轉？

好多都係80－90s拍既，有d發左霉想交比專業人士處理
好多都係珍貴既片黎

$150/餅

自己計

錢唔係問題

講

搵緊負責人

夜啲答你

癲，咁耐世紀嘅嘢仲存在仲work

好多backup machine 都係用緊磁帶
VHS都係磁帶科技嚟

唔好意思壞消息

啱啱搵到個老細

但係佢上個禮拜已經決定唔做

器材賣晒俾人幫唔到你

唔緊要，唔該晒

試下去d 哂相鋪問下

早幾個月幫屋企將以前d 錄影帶轉做mp4

搵部錄音機將插耳機嗰個窿插入去電腦咪嗰個窿再錄音

快圖美好似有做，但係藍店

細個啲片扮聲？。。。。 成件事意義都唔同左

唔讀書就係咁

尖沙咀個間dot-well唔知有冇
我以前幫公司拎咗一大堆帶去轉做數碼檔
唔肯定佢宜家仲有冇做

最難搞係發毛 (非專業：diy 改舊VCR做清潔機，酒精濕棉花一路播一路抹)

另外，磁帶本身磁力減弱令畫質下降，唔識搞。最後錄到八成影片就算…

炮台山柏麗商場有，唔貴

你個餅係乜牌子乜系列錄音帶? 最好有相

8 90年代玩靚聲有機會用到鉻帶/金屬帶 type1 2 4

呢啲歲月留聲最好搵一部靚靚錄音座同 LINE IN音效卡/ ADC cap低永懷